得罪講句，雲加唔留喺阿仙奴成就一定更大

不服來辯

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

永續